唔好鼓譟

有心人做嘢更容易
長期作戰呀巴絲